印尼學生參考香港，向印尼政府提出七大訴求

1.印尼反惡法示威，一定程度受香港啟示。
2.2人死亡，多人受傷，由於好多人乜都冇就上場，有多人因為吸太多tg入院
3.香港及印尼所面對嘅問題相似，兩地網民透過網絡互相支持
4.印尼示威者向印尼制定七大訴求，包含 撤回惡法、控制山火引起嘅空氣污染，處理巴布亞種族紛爭等

輸出革命

we connected

支持印尼人族同胞一齊對抗極權，改天易日

冇真普選？

估唔到結果係向印尼輸出革命

講真，香港嘅示威，由6月起，印尼媒體已經跟得好貼，當中有啲嘢激發咗佢哋一啲知識份子，印尼嘅不公惡法以往都有唔少，但反抗嘅人唔多，有一段時間印尼人冇咁留意政治，今次有香港示威嘅啟發， 加上各種巧合，就出現咗呢場運動。

香唔敢話香港係輸出革命，但絕對有關。

記住，係Not n o t not， not 1 less

香港蝴蝶效應可能會引發全球政治大洗牌
尤其而家歐美民主國家左右兩派已經到臨界點
==========
今次我地好彩有美國幫手
咁下次呢?
確保槍權先算係香港人嘅最終勝利
嫌太長直接睇#3

[長文]香港警察的清算及其暴動的可能性，真普選是否足夠，防止暴政再現及港人槍權

以下是印尼反抗惡法者提出的七大訴求：

-刑法拒絕法案，礦產開採法案，土地法案，懲戒程序法案和勞工法案； 撤銷《 KPK法》和《自然資源法》； 通過性暴力法案和家政工人法案。

-刪除眾議院挑選的有問題的KPK領導人。

-禁止印尼軍事（TNI）和國家警察人員擔任民事職務。

-結束巴布亞和其他地區的軍士統治，立即釋放巴布亞政治犯。

-結束對維權人士的起訴。

-結束在加里曼丹和蘇門答臘的森林燃燒，並懲罰負責其許可證和吊銷許可證的公司。

-解決侵犯人權的行為，並對侵犯人權者，包括最高政府官員，進行審判； 立即恢復受害者的權利。

向北滲唔到 滲向南先

輸左去隔離

印尼本身就係民主國家 有真普選
不過今次開民派既總統向保守勢力靠攏
推惡法 伊朗化 重蹈伊朗覆轍
導致今次既學生運動

當年係阿拉伯之春

今次係東南亞之夏

原教旨主義...

其實點解無啦啦開明派走去原教旨

印尼一早有真普選，係堆極端回教保守撚有問題姐

無解 伊斯蘭教就係咁樣
伊朗曾經都好開明
伊斯蘭教教義導致保守派始終好大勢力
原教旨好易愚弄到d蠢人

如果佢哋滿足訴求先過香港都幾諷剌

返屋企同印傭換位佢做Madam

一啲都唔出奇， 準備叫你屋企個爪哇婆做 Madam啦。